褚簡寧:睡不著的人可以數綿羊 林鄭也許可以數被捕學生人頭

褚簡寧係藍絲都照屌林鄭

人地驚佢本美國護照唔見咗炸

推

藍變黃？

真。轉風向

噉嗆口

褚簡寧passport示意圖：

響TVB教英文教警黑合作

愛國是工作 美國是生活

佢本身係美國人

佢轉左一段時間
好似良心發現

呢個比喻真係好串

嘩
佢轉咗位喎

印度佬轉軚

佢早排有條片話考慮返美國好似

列入觀察名單
一事還一事、佢藍係佢事、佢今次講人話大家就是同路人

今次單嘢根本已經超出咗藍黃嘅範疇......

真係唔明白點解chugani 呢排轉風向轉得咁誇張 佢不嬲藍到發黑

條友轉左立場之後搶口到

歡迎轉黃

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

Big brother is watching him
為咀咗本passport 唯有講返人話

之前幫cctvb攪鳩泛民又幫港共做文宣又訪問高官
明明就大好共產黨前途

我都奇怪點解突然之間識講人話， 屌柒婆比部份黃絲更入骨

果然不出所料

佢想點

佢仲有做tvb?

客觀D睇下佢D文章
其實不嬲都有屌下政府政策
唔係藍到腦殘𠴱種

大灣區能夠真正與矽谷競爭嗎？

林鄭月娥有膽實行激進的房地產措施嗎？

係國籍既範疇

林鄭心諗 數到聽朝都未數完

企開啲啦 屌你老母

嘩 屌到啪啪聲

依條友不嬲奶共狗黎
未去CCTVB已經係
又係為左美國國籍先講依D野

ban his passport pls, trump

china-back ass licker is worrying

南亞巴

佢痴撚左線

早轉左啦

轉條毛咩 有些少良知嘅藍絲

佢有美國籍？如果係，咁就解釋到佢做乜特然由親政府變反政府

呢個都好奇怪,轉得勁急

唔撚係呀 連佢都咁講野

佢好憎林鄭
據說佢之前寫評論鬧政府，林鄭睇到，特登係活動上串佢寫野無根據之類

果然係牆頭草，又押重注！

咁真係有理性藍覺得政府今次好錯
認真講愛國唔代表唔理性
專業人士大把

屌 唔好再講咩藍變黃
而家係人性呀屌
就算支持政府都唔代表要支持
班狗鳩拉 鳩打 同咁歹毒嘅癲婆

查實奶共同屌林鄭冇衝突

歡迎手足加入
手足不嫌多

定梁凱寧走令佢反思人生

冇聽過有人咁講，但好想喊。

He is holding America passport

冇波睇

唔想入制裁名單咋

驚返唔到美國掛

因為林奠同TVB搞到佢無波睇嬲嬲豬

兩個私怨撚

佢平時藍到發黑。。。佢搞咩

係人性良知果邊

其實黃藍都屌, 只有深紅/深藍先唔會

林鄭到呢一刻都仲未死 仲未畀執行者處決 證明香港人真係好撚和平同埋過份善良 係其他國家地方 林鄭一早畀人Eliminated

呢句說話好sad

正

好似就係721之後
佢TVB個教英文節目教警黑合作既英文

收皮啦
奶共畜而家開始轉風向
見美帝真係過左條法案

but all along he is holding american passport... why suddenly turn to yellow ? 🤔

呢條友仔
屌係巴士到笑撚醒

最後一句:晚安!
同利君雅提問林鄭:你夜晚訓唔訓得著?
互相呼應

可能係良知問題

雙頭狗

世上唔會有無原因既恨
更唔會有無原因既恨

去到咁上下年紀既人轉軚好可能係利益驅使

數綿羊數英係咩

唔緊要
我地需要更多呢啲人
對家越分化我地越有利

美國人黎
牆頭草既極致

540 度轉軚

Push

咁仲好
即係有D地位有D人脈嘅人都收到風今次要真歸邊
咪淨返D黑警condom永世留喺大灣區

觀察多排先，牆頭草黎既

呢條友之前又道德撚又鍾意批鬥後生

我諗中共真係氣數盡
啲騎牆派跳哂船

印度藍屍近排轉死性？日日屌政府

有良知過好多人

變色龍

藍黃是政見，黑白是良知
就係咁簡單

嚴格來講佢係印度裔美國人

呢排口風轉到，明明之前奶共

幫我地既人就要擁護下

世界仔咪一樣轉軚
分別只係幾時醒覺 幾時聞到陣味 知道風向點去

無得食大波寧

最憎牆頭草
不過歡迎多一個人屌林鄭

push

利益所在先轉軚
不過可以產生骨牌效應，係好事嚟

南亞頭號藍絲都轉風向
仲有個猶太頭號藍絲盛志文訓撚醒未

見風使舵 舵轉 風起了

不嬲都響睇新聞學英文好敢言

咁癲

人權法即將降臨
藍屍應當悔改

In united front we trust

兩個都叫呀寧

雖然覺得幾奇怪，但我寧願相信人係有良知嘅......

當然，林奠唔計、黑警唔計（下刪唔知幾多），呢堆objects唔係「人」

佢Fortune Insight上一段片已經轉轉地咁

你覺得有贏緊咩
企係黃呢邊，就快要做二等公民

佢數夠幾萬個都訓唔到咪仆街?

佢有無ig/fb

X

我地平民就話二等公民啫，人地仲要周圍去，又唔係中共黨員，搞臭自己個名咩。

佢一開始就反送中

陶傑既老友

Condom 仔以為自己好威威

佢擺明係知土共鍾意有外國人幫佢地拖先黎賺錢
而家咁大單佢先唔會同佢地一齊沉船

前排見佢有篇野係屌林鄭話我地no stake in society

利申 有係發夢現場見過佢 唔係和理非遊行

反送中一開始佢已經轉黃
喺tvb財經節目嗰陣幾撚串嘴

佢點會訓唔著

人權法近了
藍屍應當悔改

佢奶共，心知就得
依家佢講有用嘅說話，不妨大大聲讚佢
呢種都算係破窗效應
道理同幫襯黃店一樣

佢驚去唔到英國退休

柒婆I mean

制裁近了

唔驚比人制裁咩

應該係深喉

無論如何佢轉型都係好事
真心企返人果邊就真心恭喜佢
如果純粹為美籍都可以有警世作用

講得幾好，但話今次施政報告會解決房屋問題就無講中

又做變色龍啊

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

為本passport 炸你估真係良知咩

有諗頭 香港人最鍾意返工

係咪驚番唔到美國所以調轉槍頭

風起了

唔理啦，企呢邊就係自己友

呢d人真係最恐怖

英文版屈穎妍都變節

跳出又跳入，想點呀印度佬

講真，由我一路睇佢啲言論嚟講又唔覺得佢真係所謂藍
老土講句，本身就唔應該用藍黃嚟分一個人
除非嗰啲真係好明顯個腦完全冇內涵，stereotype咗嘅廢中廢老
但呢個情況完全唔適用於佢

我記得睇過下佢同陶傑嘅youtube節目之類
佢係偏向用自己嘅生活經驗嚟比較香港(因為佢住過美國一段時間)，話香港唔係真係咁差，唔明泛民做乜成日要反政府嗰類
講真，泛民咁多年嚟的確有唔少位係為反而反，當然作為熟悉香港政治嘅人就好明佢哋做緊乜，因為一切都係源於政制上嘅不公，呢台戲就點都有得做落去
咁佢作為一個有國際視野嘅人，我都好理解以佢角度去睇，其實香港對比起外面真係唔係咁多社會問題，唔係咁差
但去近期嘅風波，個講法已經唔同晒

自由民主公義係普世價值
佢信奉先會發聲
藍絲一味屌抗爭者暴力係無用架

呢個咪黃藍是政見，黑白是良知的代表囉。

點解今次connect 班叉佬connect得咁好

不如快啲辭咗TVB保平安

警方水炮車在尖沙咀清真寺正門噴射藍色水，其中一名「中招」者、印度協會前主席毛漢褚簡寧 (Mohan Chugani) 表明不接受特首林鄭月娥和警隊一哥盧偉聰的道歉。

雨傘果期佢好藍。

清算近了